謊言是最鋒利的刀

你每呃我一次，都等於係我身上加一刀，
舊傷口尚未復原，新傷口已經出現。
反反覆覆，遍體鱗傷，
依然掛起最大限度嘅笑容希望你開心，
笑唔出既時候自己匿埋，盡量唔影響到你，
好攰了。

Yes